點解死個高比就全世界咸撚哂，美國肺炎係美國死2萬人就WFC

咁樣美國人觀感會唔好喎

我仲未接受到Kobe走咗其他嗰啲wfc啦

人哋玩具名人堂來，俾下面啦

高比口罩錢都省返

天琦都係

真係鄧波台呢班傻閪慘,永遠都係得波台一度圍爐

高比價值大過2萬幾個平民百姓

高比黃絲 睇波衫就知

天奇一日整到500個

咁支那呢
支那人條命最賤

中國邊有死咁多人

Ching你流浪狗黎周街圍爐？

因為2萬人都出唔到一個高比。
愛因斯坦死左白幾年啦！夠經常俾人拎出黎講。
一個天才的價值遠高於1億個庸才

計左海龜未？

玩具大王

心理距離

一個符合預期, 另一個係預期之外

一個人死亡是悲劇，一百萬人死亡就只是數據